有20幾架狗車上緊城大 大家小心啲

達之路南方方向上緊嚟

報記者 外媒最重要

手足小心行事

push 唔到 大家接力

救城大呀

唔好守
全世界返哂入hall
唔洗出
城大守唔到

推

真係7點半行動打學生？

真係1930...

Call記者

小心呀

推呀屌

自己校園自己救
注意安全

完全守唔過，求大家真係唔好守🙏🙏
地理位置又不利，人又少
講真最後有咩事學校都唔會出嚟幫我哋
琴日先email譴責蒙面人破壞設施，今日就話人搞校長室
咁既學校值得手足去送頭？
係都集中去救暴大啦

救中大方法，全面癱瘓

今晚會有城大律師校友係九龍塘附近Standby ，如果有City學生或校友被捕的話，請聯絡 jennifer 96699481。需提供中或英文姓名、身份証號碼、聯絡人名稱及電話

Please help forward out

手足加油 地形困獸鬥好難搞

冇用喇 佢地係準備好打仗

up

援軍在那？

push

p牌鬼ac得一個post
一分鐘唔夠 有兩條友入黎瘋狂推
乜柒source都無
好難信你唔係五毛

入室內空投

屌你圖呢

屌你咪撚鳩up啦

邊到有？
都無

圖？

差一日甩p唔好咁

係我衰冇講冇fc圖
但係眼我就有一對

只係想俾啲心理準備仲喺城大嘅手足

sor 9
嗰陣太驚冇影到

有冇人知city而家點

我fd tg冇覆機

Hall area 未見狗

我都希望冇狗

不過城大嘅手足都要記住小心啲